====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je propose d ' exploiter la petite marée du nord de l ' Adriatique pour créer une succession de bassins dont les niveaux fluctuent avec le sac et le ressac .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

